冇KD既話 勇士應該輸撚左

勇士本身隊波就係差一個單打屈機既人

On9唔識波 先會話唔需要KD

有佢一定成隊波加強左
而且最重要係少左個強敵

義士好波 咪俾狗打